\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\usepackage{localfmt}
\usepackage{localshortcuts}

\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \vspace*{\stretch{1.0}}
    \begin{center}
        \huge{МАТЕРИАЛЫ ЗАДАНИЙ} \\
        \Large{командной инженерной олимпиады школьников} \\
        \Large{<<Олимпиада Национальной технологической инициативы>>} \\
        \large{2018/2019 учебный год} \\
        \large{Том 1} \\
        \vspace{14cm}
        \Large{2019 год}  
    \end{center}
    \vspace*{\stretch{2.0}}
  \end{titlepage}
\setcounter{tocdepth}{1}

\tableofcontents

\part{Аэрокосмические системы}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/aero_sys/aero_sys_assignements.tex}
\input{2nd_tour/course_3D/3D_assignements.tex}
\input{2nd_tour/course_electro/electro_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/aero_sys/assignements.tex}

\part{Автономные транспортные системы}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/ats/ats_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/ats/assignements.tex}

\part{Беспилотные авиационные системы}
\clearpage 
\chapter{Задачи второго этапа}
\section{Задачи}
\input{2nd_tour/bas/bas_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи}
\input{final/command_tour/bas/assignements.tex}

\part{Интеллектуальные робототехнические системы}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\section{Задачи}
\input{2nd_tour/irs/content.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\subimport{final/command_tour/irs/}{content.tex}

\part{Передовые производственные технологии}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/ppt/ppt_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/ppt/assignements.tex}

\part{Умный город}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/smart_city/smart_city_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи}
\input{final/command_tour/smart_city/assignements.tex}

\part{Водные робототехнические системы}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\section{Задачи}
\input{2nd_tour/vrs/vrs_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи}
\input{final/command_tour/vrs/assignements.tex}

\end{document}